春天啦

又係時候準備抽濕機

聽日唔係凍返咩

濕到仆街含家剷

好憎呢啲天氣 凍你就凍 唔好濕